其實當年入左罐頭午餐肉的巴打，真係好醒

現在午餐肉，真係升到巴巴聲。

廚師腸有冇買埋

現在開始係炒價，
重要當年無豬瘟。

識買買咸牛

唔知佢食哂未

應該就來有得屌西！

一兩年前入左黑毛豬午餐肉